IU演唱會發生兩個小失誤，卻獲得全場觀眾按like，網友：傻豬豬😘

轉眼間，韓國solo女歌手IU李知恩已經出道十年了，為了回饋粉絲們多年來的喜愛，IU不僅舉辦了粉絲見面會，還宣布開啟個人亞洲巡回演唱會，本次巡演分別在韓國釜山、光州、首爾、中國香港、新加坡、泰國曼谷舉辦。幾場演唱會的門票在一分鐘內全席售罄，這也是韓國solo女歌手的最快售罄記錄，再次證明了了IU的人氣。

IU李知恩

IU的演唱會為什麼如此受追捧，除了人美歌甜外，演唱會的安可曲讓粉絲們非常期待。別人演唱會的安可一般是1首，可IU的演唱會安可是十幾首歌，經常把2小時的演唱會安可成4小時，甚至是5小時。有次宋慧喬和宋仲基夫婦去看IU的演唱會，聽完安可曲後准備離開，被熱心粉絲提醒還沒結束，喬妹頓時笑開了花，最後和老公一同聽完了整場演唱會。

宋慧喬宋仲基夫婦

而寵粉狂魔IU在這四五個小時的演唱會中，全程穩如CD，live實力非同小可。不過IU中途難免會有些小插曲，這不在光州演唱會時，IU就發生了兩個小失誤。第一個就是在整理扎起來的頭發時，拿反了麥克風；第二個是在歌曲還剩下一小部分的時候，誤以為結束了，然後向觀眾鞠躬致謝，但IU很快反應過來，立刻抬起頭繼續演唱。

IU李知恩

對於IU的兩個小失誤，很多網友紛紛留言道：“大家快笑話這個傻妞”、“我們可愛的崽兒”、“唱起來的時候有想努力地憋笑，但是又憋不住真的太可愛啦”、“我們姐姐真的人美歌甜，還可愛瘋了，太好看了！”、“太可愛了吧，我的小迷糊”、“寶寶的小失誤都這麼可愛”等等，看來IU的蠢萌本性暴露無遺了，太可愛了！

網友留言評論

IU之所以會犯這兩個小失誤，估計是穿著私服，加上現場氛圍特別好，又是在熱愛她的粉絲面前唱歌，就完全放松了，把真實的一面展現出來了。面對這麼軟萌的IU，全場觀眾紛紛為她點贊。小韓看到這些場景，恨不得飛到現場，但是IU的演唱會門票實在太難搶到了，只能在電腦前重復觀看視頻了。那麼，你們搶到IU的演唱會門票了嗎？

好可愛

你的樣子如何, 你的日子也必如何

越黎越覺得佢都幾扮野

佢做咩都係咁可愛

好想快啲到12月8號

IU

泡菜唯一清泉

傻西瓜

中國香港

唔好用你污穢既思想黎諗我IU純潔既心靈

愈黎愈淫 釋放自己本性
好快變雪莉咁